<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<films>
	<film>
		<name>Механік:Воскресіння</name>
		<description>Джейсон Стейтем, Джессіка Альба і Томмі Лі Джонс в гостросюжетному бойовику Денніса Ганзеля, продовження фільму Саймона Уеста 2010 про кілера на прізвисько Механік з бездоганною репутацією. Найманий вбивця Артур Бішоп, який славиться майстерністю будь-яке вбивство обставити так, що з боку поліції воно буде виглядати лише як нещасний випадок, вирішив кинути криваву кар'єру і поїхати куди подалі від цивілізації і жорстокого світу, на райські острови. Проте, минуле не хоче опускати його так просто.</description>
		<watch>https://www.ivi.ru/watch/136465</watch>
	</film>
	<film>
		<name>Автобан</name>
		<description>Ніколас Холт, Фелісіті Джонс, Ентоні Хопкінс і Бен Кінгслі в гостросюжетному бойовику режисера Ерена Криви («Спритник», «Ласкаво просимо в капкан»). Наркотики, шалені гонитви по автобанах Німеччини і божевільна любов чекають вас. Кейсі Стейн подорожує по Європі разом зі своєю дівчиною Джульєттою і дізнається, що їй терміново потрібна дорога медична допомога. Готовий заради неї на все, Кейсі погоджується на участь в небезпечній авантюрі, задуманої впливовим наркобароном Гераном.</description>
		<watch>https://www.ivi.ru/watch/145088</watch>
	</film>
	<film>
		<name>Форсаж 8</name>
		<description>Біля Будинку і Летті медовий місяць. Брайан і Міа відійшли від справ. З інших членів команди були зняті звинувачення, і вони нарешті змогли почати нормальне життя. Але одного разу таємнича жінка спокушає Дома і затягує його в світ криміналу, звідки йому не вибратися. Вона змушує його зрадити всіх своїх друзів. Цього разу героям доведеться зіткнутися з самими жорсткими випробуваннями, які стануть серйозною перевіркою на міцність для кожного з них. Їм належить пройти шлях від узбережжя Куби і вулиць Нью-Йорка, до крижаного покриву Беренгового моря, щоб урятувати світ від хаосу і повернути додому людину, завдяки якій вони стали однією сім'єю.</description>
		<watch>https://www.ivi.ru/watch/133361</watch>
	</film>
</films>